788中國鐵塔fans club

ipo揸落50手
跌到落1蚊果時入多50手

直指2蚊

我都揸住 10 手 @1.1
打算 1.52 放鬼曬佢 ... 袋幾千蚊算。

31手，靠佢俾首期

跑贏晒

升到

Ipo抽到38萬股
已賺超過10萬
多謝當初係咁嗌放既連登仔
你地愈嗌放我就愈放心hold

向1.8進發

十倍股？

上兩個星期震走左

等機會回d再買過又係一條好漢

等1.2先買
同埋驚突然之間電聯合併

分散投資is king

有咩好推介

唔槓杆既話, 買住d 7300擺下先?

成半個倉都係7300

幾時跌返1蚊入

1.6

低過1蚊可以入

幾時出業績??

收息股 唔好諗住大升。
好期待會派幾多息

日日破頂

等1.75 take一部份profit

有？

有呀

2蚊見

起碼等到3蚊

已約睇樓

而家入算唔算高追

Ipo入左40手
1蚊又溝40手
食個加大m記lunch慶祝

屌，5蚊先開post啦

又新高

日日都52週高位

升呀，1.99 都收貨

2月1日我會開put

2月8解禁

今日係股東增持
所以扯左上去

咪撚推 一見到呢啲post就頂

感覺準備直插

現價仲入唔入得過

本身今日想入，但係睇下現價都係不了

市盈去到過百

咩價先好入？1.3？

1.64加左注

哇連登仔開始推
即刻唔玩

all in 等退休

巳put 爆佢 等數錢

1.17入 hold到依家

跌呀跌呀跌呀

pish

高價入左嘅傻9

今日高位
聽日低位

2蚊gogogo

等兩年後入恆指就得

入恆指實插

點解

試下睇下其他入恆指既股點

估唔到咁勁
1.5有貨

今日高位
明日低位
又破頂

打個和

2蚊

1手黨 IPO 去到而家

石藥、中生藥輸到仆街
有得揀，無人想入個爛鬼恒指

扯爆旗

788 rsi 升到70幾， 食唔食左先好？🤔

睇十年後15蚊

升到有啲驚

take some profit!

Set左止蝕係自己個買位

咩位

點解要止蝕
長遠有潛力喎

1.75

好難講 而家都係炒風多 好難講長遠

琴日個d 摸晒頂， 輕鬆蟹

今日低位明日高位

今日高位入左少量@1.78 唔睇佢每個月入一手 擺幾年當儲錢 香港都行緊4.5g了 大勢所吹

如果佢業績好 宣布派息升得仲快

今日入左

想跌入貨

我都係1.75 但原價走咪蝕撚咗手續費囉

metoo
升同跌完全唔痛唔癢

用一通 1.76走左 仲賺左十幾蚊

屌 我用中銀買 好不智

1.29

信唔過，止賺咗先

逢低入貨

1.75 入少少玩下
但都驚驚地

留名

希望啦

IPO一手擺到宜家
賺十倍都唔多關我事

一樣 升跌都完全唔關我事咁

又破頂

呢隻野 我準備擺到5蚊 但而家估值係過高 反正今年大陸試行5g擺多一年博消息炒上算

入左幾手ching

好少 5手 但如果一直有利好 會慢慢增加份量 目前都係等下 相信2020年先係終極升勢 反正唔算貴

等1.9食一食先

上1.9

1.9我都唔食 無5蚊都繼續擺

1.88 took 80% profit

食左啦
快回比我入返

個個等1.9食糊
你估人地唔知咩
升到1.9你出貨
轉頭去到2蚊
又話：唔得喇，隻野唔識跌，要入翻貨長揸
結果2.1你入翻之後就直插1.5

1.77 已經走咗

真係唔敢strong hold

如果唔派息會唔會出事？

唔派息只要盈利同下季預期到數就得，賺果啲錢用黎回購/資產增值隻股都會升

邊到睇到派息既資料？

未公佈
3月4先

依家仲入唔入得過

岩岩入左

醒目
開車唔等人

過山車 準備俯衝！

升呀

明明個價寫1.81， 標呢個價，根本收唔到貨，宜家就彈返

前面有好多人都排緊1.81
未輪到你食

中國鐵搭不嬲一格可以玩幾粒鐘

佢一買就買10幾萬股，對盤都有排對

頭先排左半個鐘都唔得

呢隻野都無蟹貨
係驚果班大股東拋貨套現
但短期睇就似唔會咁快拋
5G x 大灣區，食晒兩家茶禮

近期呢隻野太受注目, 太多街人買左, 睇黎要洗一轉先再上

1.85cashed

升到癲撚左

嘩屌

1.89 走撚左
唔知入唔入得番

唔好停

打死無5蚊都唔走

學我啦 當儲錢 每月入一手 其餘錢買下領展 儲錢一流

1.9 !! all in

鐵塔！鐵塔！

3蚊見

上啊

升得恐怖，係咪唔識停

成交額高到

高處未算高 推到佢5蚊

琴日1.85入返少少咋

升！！！

價量齊升
又無蟹貨
好難跌wo老友

小心大芋

頭先德銀評價

加注

佢幾日前仲有4.4%

德銀

屌你德銀，唔撚係掛

呃貨

出口術出得咁明顯

佢講緊既目標價係入貨價

都好難再見到喎
上次解禁都係跌到1.56

大芋走緊貨啦

唔係講笑 德銀黑店黎
係美股經常見到佢同goldman sachs出口術壓價 比大户買貨
屌佢老味

想486 轉倉過黎

唔好啊，你咁燈

*德銀降中國鐵塔()評級至「沽售」 目標價1.55元

德銀恒生目標價都係百六蚊，條友專門幫大戶手唱淡攞貨

食lunch 隔離呀叔都講緊鐵塔, 沽得

大爽

1.95了

2蚊糕糕糕

上2蚊啦 吊

回小小俾位我加注啦屌

走得未

當收息股長擺 10年後可能變第二隻騰訊

呢家高追既話，2蚊前追唔追得過？

追得過

1.95 25手

Rich

追唔過 太急了

睇緊20蚊

1.95 入左40手玩下

1.95入左

真定假 咁多人1.95 先入

真，我都入左

一隻收息股變咗炒股

息率可能1.XX%

你反而今次乜都唔驚

Btw 1.7入左五手 儲錢 窮人

呢D位先追就傻仔, 一回回返去1.6

1.95已入50手，望2.5

1.95入左20手 目標2.5

1.95入70手

你睇下三年前既吉利汽車
就會明白788無廿蚊都唔應該放

呢隻野根本無撚得輸的
收全中國租，遲d去埋其他國家起
厲害了我的國

一開市即蝕

無$5都唔放

等看後悔一生

今朝7點1.95入 唔知仲買唔買到

已all in今日睇2.05

連燈大船

潛船啦

俾啲耐性

走鬼

唔好話唔回比你入啦
加注時間

正股驚閪

SET 1.9加注先

睇到今日個價，你有咩感受?

好硬淨， 跌唔落

下午會升

鐵塔真係硬 不過見到中興大升 佢又唔升 有d不憤

中興一下升到痴左

中興唔敢過夜

1.93排左成個鐘一手都入唔到

1.93 再入左6手

排左幾耐

九個字到

點解我成個鐘都唔得

我用渣打

我都係⋯⋯
你幾點開始排⋯⋯

1450

我15:00左右

無改錯名
鐵塔

呎隻野咁硬 你地唸住擺幾多年

呢兩日2蚊啦

升到咁好似有啲唔正常

真係炒概念

molamola

終於有位入貨

點解會跌呀！

因為馬化雲入左

3月會唔會跌到仆街

會

molamola
跌喇

咩料呀跌成一毫子 班仆街好等緊錢洗呀？

走鬼呀，跌5毫咁多

連燈仔

叫邊隻死邊隻

係依d市都跌3%真係唔合格

公用股都想炒得起
連登仔

加入成為788fans club!

呢條友真係災星
我隻俄妹同屎塔本來賺緊，災星一入，兩隻即刻梗親
過主啦，馬化雲

1.86走鬼啊

又可以準備入貨 1.5 1.6

1.91高j左 坐唔坐好

坐 我睇4 蚊 call左

1.95入撚左50手 走唔走好

同問

又要扑暈自己 無乜耐性，最耐只係坐左半年

DEL APP

3月出財報 唔知有無得炒轉

4G岩岩出果時個市點 你做下功課先

有無懶人包

我都無入貨

公用股同qq一樣pe

China Tower is falling down, falling down...

1.9入撚左 屎塔

1.89 坐下塔先

same

為國捐軀fans club

好彩1.94買左兩手佢再插 多一兩毫再溝3手

直插1.8

1.5見

中國跌塌

大撚獲=.=隨時返返去0.98
不過睇好佢前景 2020會有好表現

死人馬化雲 倒塌了

最好跌返去招股價

1.75×68000

三點，神祕力量

好彩入左1.86逃生門 少賺

1.75 止蝕

1.95買，而家應唔應該輸少少斬？

守住1.8

捱到2019年未執先算

1.94 10000股

加注時間
呢隻真係唔洗驚

1.85入多100手
跌少少都影響心情

驚春 點都等到3月4

大戶

最後上車機會

咩事啊

今日跌到1.7當贏

仆街2蚊都上唔到

沒事兒

尋日比垃圾1.8停損點賣鬼左 今日較左鬧鐘一早起身1.86即刻入貨

呢隻都驚
逢低加注啦

1.85入 睇佢2.2

有賺就好
明年今日起碼3.7
立帖為證

你買得正股 驚閪咩 分分鐘mon住好影響心情 建議你入完貨del app

3月4 大家點睇? 見馬雲走左 想入番貨

咁心急， 轉頭又穿過1.8

set左1.78 已經搵定經紀睇樓

係咪2點出績?

出左，業績都唔識睇，點揾大錢

有無人可以解下話份業績算唔算亮眼

30幾% 盈利增長

會派未期息

屌你 派成0.225咁多

大升了

今日唔會破2

合預期

佢出貨個陣我入多左貨

每百股喎

乜料
係每股

阿斯塔真係食屎 亂鳩咁up
派末期息每股0.225元

on9?

每股就真係賺死 收息都收到驚

PE 100 倍

aastock話每股0.225, 其他網睇每百股 0.225

aastock is a joke

諗下都唔會一股0.225

諗諗下又係, 點會派0.225每股咁多, 明顯aastock又打錯

90倍pe 幾時先會有機會派到高息

你係

每股盈利得0.0179, 點會派咁多息啊

派息係eps 十倍
當堂嚇一跳
然後得啖笑

每股0.225得大劉做得出

害撚死人

大家而家睇咩價位？

改返啦

公布截至去年12月底止全年業績，純利26.5億元人民幣(下同)，按年升36.4%，符合市場預期(本網綜合21間券商對公司2018年純利預測介乎21.65億-30.01億元)；除息稅折舊及攤銷前盈利(EBITDA)升3.5%至417.73億元；每股盈利0.0179元。每一百股派末期息0.225元。

每100股派0.225

有咁高pe咩

每股 0.00225 啊

唔知中期派唔派，暫時1%息，業績中規中距

仲追唔追左幾手好呢

多

不如唔好派

1%?

原來係0.1厘？ sorry

留名大跌

小老散飯都唔夠食

等佢回下先入

1.6見

十手先派45$ 不如唔好派

好寒酸呀

當佢騰訊啦，唔好當收息股

你弱智?

隻野個CONCEPT本身就係收息股

手績費都蝕埋

一個M記加大都食唔到

派息都唔夠比收息手續費 佢尾

低于預期 走鬼呀

你走 我接貨

增長股大手派息先驚

係 0.0179 每股盈利

咁高PE 都咁硬， 勁

1.94接左d

開始跌

Same 長擺

ipo貨底

Strong hold
正股驚...

急跌!

升緊

1.95入咗十手 穿1.9即走

1.95食左500,000股

均價1.55有1M股

蘋果都老點我地

並宣佈派末期股息為每股人民幣0.225分，全年可分配利潤派息率為55%。

諗緊食唔食左等1.8再入

回曬 玩完

返1.8先再諗要唔要

返工得閒 見咁多人講0788
望下佢本數簿

隻野做 電話塔 出租
食住5G 個 trend 乜乜乜

大股東係三大電訊商
但！佢三大客户 都係三大電訊商
(佔總收入約99%)
老闆租野比自己用
咁其實喺租約定價上都好難有啲乜bargaining power

另外 上市所得款
見佢2018個 cash flow statement
大資産無乜點增 (PPE & 在建工程 增置 都比上年少)
反而 係用嚟還債 & 兼仲額外增債

year end cash balance仲細左
點會加到派息

再講 sales 增加4.5%
應收款 就增加左23.% ( 13534 /10926)
但留意返，sales 係三大股東
=> 老闆拖自己數？

樓上有人話佢係0700 增長股，我就唔太覺得係
頂盡都係 6823 & 2638

走得靚
1.68貨
1.89上星期走哂

仆街謝哂皮倒跌
走鬼

又有人掃貨

溝咗貨，1.72 兩手

好彩今朝1.94走得快

1.87又加左注
完全唔驚

1.91坐係到食花生

Me too

散水先
等跌返到1.5再買

倒水咁倒喎

倒塔喇仲唔走？

散戶要跌穿IPO先會唸止蝕

同意上面果一大堆
我都唔同意佢係增長股
但係長渣收下息還可以

咩事啊屌

個個當中國鐵塔係3號仔咁樣
人地派紅股 佢就派個又燒飯俾人
預測90pe既收息股 搞笑

技術性調整 個天一落返雨就會升到火箭咁

回應樓上

收息的話
市面 有其他股嘅息率好過佢
潛在增長又高過佢

出業績最低位收市 上次港交所又係咁

其實跌少少姐
業績又唔係差
係D人諗住高息先炒到咁上姐
長揸根本唔怕

60日內上2蚊
正股驚西

護眼

少少回調 即刻入兩手 4月幾款5G機開售
7月5G 4K電視機出爐 起碼$3.2先合理

中國屎塔

睇到咁多位巴打咁慘 真係心up

最少長hold到2

入調整區，要等下輪升浪

前幾年既核爆股都經過好多個調整區

2382，175，1548等

基本上佢兩間都策略上合併左

回調到50天線？

一升又話2.2 2.5
跌又話1.2
根本業績符預期唔係差
只係之前炒得太勁姐
頂多去返1.7 1.8

1.94 and 1.87 有5手 再跌再買

1.9樓上買既都係on9
90倍pe 1%息都無

起碼回到1.8先考慮

唔係咁講 又話會上兩蚊

既然睇佢上兩蚊 1.9 1.8 1.7 買有咩所謂 唔得錢駛

1.94 5手
蝕都係一千幾百怕甚麼

感謝香港同胞捐軀支持

我就係吉利5蚊無買，15蚊無買，20蚊無買

連登仔成日支那支那
依家想發達根本就係要背靠祖國

真

因為隻股升太快, 引左太多散戶, 太出名, 大戶唔會送錢比你地洗
我估會有排悶先上第二個升浪

多謝樂觀蛇指點

我之前1.93入左20萬股，1.96都入左20萬股。自己大貪1.98唔走，而家都唔知要等幾耐

半年

1.95

你入左幾多？

1萬

一有呢d post
就知係見頂先兆

好少姐，我40萬股

巴打咁有米..個d碎銀黎嫁姐

倒塌喇

堅散水啦

唉 50手 1.95

落地核啦

1.76買

1.75 溝

連燈仔

呢隻垃圾0.9-1.3先會考慮

燈到

馬後炮邊個唔識
1.2升到1.9個陣你地唔出黎踩?
利申 逢低加倉

買咗未

輸到傻左？

跌唔買
唔通升先黎買?
咁都傻

落返20天線真係入得過

1.7買 1.6又買 1.5又買 買到幾多？
木多終勝 you win

驚閪咩呢隻紅左 咁多散戶入場
你地唔係諗住大戶仲派錢呀嘛
起碼壓低一排先

1.8 入左2萬股長放

事實股票係比有錢人玩
有錢根本唔怕蝕
賺得仲會比你多

唔駛理d傻仔..
佢地無揸住就說三道四
升到葡萄人，跌就笑9人

其實佢地就蟹緊其他貨無錢/淆底唔敢入

最後上車機會
淡友當悔改

1,9 高J左，點算 ?

目標價2.25

Drop to 1 sin buy

1.77想入

扑暈自己

一樣

無機會

跌完再升

之後再插
軟埋

之後又再升
屌!
個市唔係升就跌嫁啦

有冇手捉1.77果時比人震走左

strong hold

你

我冇溝貨，嗚嗚嗚

真心唔洗驚 2蚊係必然

睇個勢 支那好似想煲爆支塔

估計見1.2

超遠期目標$10

Agger
短期目標1.2

之後應該0.5左右

直插1蚊

目標價 1.5

目標價0.075

等0.01先入貨

1.85入表示未怕過

ipo 50手
琴日 1.94 20手
今日 1.82 20手

歡迎第時binc

成班傻散俾人震走晒

等0.001先入貨

佢其實好硬，跌唔落

正股驚閪咩

當年008 電盈
婆婆伯伯都係咁講

0.5% 都無㗎收息股

入咗鐵塔牛

咁受歡迎
咁多散戶

有排悶

中國屎塔都玩

5g普及左之後唔知會點

垃圾股

呢轉都幾肯定未炒完
個價都唔多落去

開call啦

倒完塔未

大戶都信咁足 信一成就夠啦

冇事喇冇事喇
座塔扶返直喇

倒塔?邊到倒啊?睇過

日日都提5G
阿爺又講、新聞又講、中美貿易戰又關佢事
上上落落就一定
但肯定唔會悶

上上落落咪即係唔上唔落 當1.85 中位數
短炒的無2蚊唔走
燈神無1.6唔走

長搓的 其實買乜都悶

一句講晒

有冇貨！

琴日加左注

有呀 上返1.95 就賣
落返1.75就買返
賺左1次啦 等聽日後日上返就賣
呢隻野係咁玩嫁

今次會唔會升穿2呢？抑或會係1.9x又比人摁返落黎？
5手@1.91,
5手@1.94,
5手@1.79,
5手@1.81.

有幾多子彈先

大家都5G，次次788都屎過人

冇啦 一半身家極限了

咁岩業績有效應拖住

收哂皮？

1.87入左

點睇947?

有少少, 原本想等到2蚊就即走

1.02等多d好消息就走

$1.81入咗貨

1。82入左4手

期待今年中後期5g係中國既發展

1.92高追十手，1.78再入十手，等上三蚊

以高追為榮

倒升gogogo

個市咁樣，但都頂到1.80, 佢都好硬淨

係禽日5g股大升 佢跌
所以現家先沒跟市跌

鐵塔牛??
你發行比自己入呀??
邊間行有出鐵塔牛呀
睇過

無人討論就係大手買入之時

開市即跌落1.77

Ching 有諗頭

1.95 入左，點算

好快2蚊

驚閪咩

SET左1.75入貨
希望聽日跌落黎

硬過鐵

1.8 係鑽石底

反CUP 破頂未 日日一兩格好悶
等睇馬化雲止蝕

今日有沒機會上1.84

788幾硬淨
再穿1。8既話想加

1.84
2蚊快快手

買盤激增

今晚企到1.9 今星期上2.1

連燈仔又吹奏
已走

wow爆了!!!

1.87已走

@1.84 走得快左

有貨好走，明天$2.1

gogogo

驚既快d落車

上到1.9 入多兩手先

今個星期破2蚊

衝啊

有無入到

D 價企得咁硬大市升又唔關事，跌又唔關佢事咁

奶哂野，高位追左。有L排等2蚊

出壞消息
仲想上2蚊

咩壞消息？

減費提速

唔急嘅可以hold住嘅...始終行5G都要起塔

買中國鐵塔不如買美國鐵培，日升晚升

今日尾市個棍好鬼

驚系咩
仲係1.8

Set 左1.8入
買唔到

700都係咁

三年前一帶一露時堆基建股又係炒到

唔係唱好
咁兩者就真係唔同，一帶一露 一出就知係要cap人水
但5G概念一定係事在必行仲要爭第一，可以講一帶一露係抽水黎灌溉5G發展

屌你788

馬雲入左咁耐就妹左咁耐

真係垃圾股

個post兩個月前開又唔見你入黎咁講

日日都逆市跌究竟幾時先有利好

說好的2蚊呢，屌你

跌到大家轉船先會升

妹都唔係 係無升過

屌你，之前個個仲話升到3，4蚊

入調整區 有排梅
不過有信心實升

冇消息真係有排梅
全力支持祖國發展5g

1.8鑽石能量底

1.5 入

1.95入
擺下先

1.29入

1.9入左少少，跌少少無問題

14：58 【鐵塔旗下東南亞鐵塔公司 首獲重大專案】中國鐵塔（00788）跌0.6%報1.79元，涉資9.84億元。中國鐵塔控股的東南亞鐵塔公司與老撾磨丁經濟特區簽署通信基礎設施共用服務和智慧城市專案合作協定，這也是東南亞鐵塔公司在老撾的首個通信基礎設施統籌共用的重大項目。雙方共同推進老撾磨丁經濟專區的智慧城市產業建設。充分運用無線、傳輸、大資料、雲計算、物聯網等技術手段，開展戰略合作，在通信基礎資源設施共建共用、智慧經濟專區建設運營等重點領域。

終於出手了，搵啲第三世界國家吸下血祭下旗，fatfat，睇好一個月內上$2.5

識睇圖就知呢隻788係今個周期贏家
但是現在入左調整期，要等下
上個周期贏家2382第一升浪完等左半年左右先再上
788等半年都唔奇
不過有信心，佢最終可以上到3.5-5
而家入左調整期，調整區好靚

1.8入左 1手

巴打們長綫去到幾多

加油

日日升2格，慢慢升仲好

1.79入 其實都有d驚 梅下梅下咁 想1.95左右走 等落返1.8再入

1.9入表示未驚過

利申 想1.95左右放 遲啲特價再入

入小米好過。。起碼唔係濕鳩國企

妹咗成個月 到底要妹到幾時先有嘢睇

屌你老母 升下好冇

有預感會有一日爆落1.75附近

日日咁多成交 都仲妹下妹下唔上唔落咁
唔通要坐到下次業績

有排妹 好悶

搞乜 仲入唔入好 無哂消息

留比個孫

究竟仲要坐幾耐

有d後悔 本來想買萬州 人地而家升2蚊 一手賺1000

下個月股東會有冇人會去?

hi 玩笑巴又入返賭場

識貨巴 玩下正股渣 牛熊無玩年幾了

1.82有4萬股未放 諗住1.86走人

1.79

痴鬼線恆指轉燈升返 佢仲係跌緊 仲要越跌越勁

大戶似派緊貨,慢慢咁派

嗯, 開始似樣

有信心

咁仲好唔洗成日望著

1.8入左1手
睇黎仲有得跌

出來了

1.9

上個禮拜 1.82 走晒

係1.82時掃左好多call 反正呢隻野冇咩息 直接用call谷爆佢 目標1.95食半 2蚊食晒

開車

短線真係睇1.95 中線六月唔知會唔會穿晒2蚊

扯旗

有機會創新高

正呀

細聲d.. 一講就跌

個post已經不知不覺指左2蚊三個月
4月做唔做到呢

一早話左有排悶
升就升硬 不過有排等

而家係調整區
有排等

有冇人1.9走到？

唔洗走啦
慢慢坐

啱啱先返家鄕坐到下次業績慢慢坐算

唔等錢駛坐住先
一個月入一手 等火箭升空

1.89 走左lu

好多呀婆打上電視問，走鬼呀

1.89 走曬

等佢跌返落1.79再買入

留到比個孫做首期

成功上車

你放過我地啦

1.9阻力咁大

呢隻股我入完又沽，沽完又入，來來回回玩升跌一個月內都執咗差不多8千蚊

出返去啦 大老啊

又再落鑊
今轉應該上到2蚊

落鑊 落油 炒

之前見1.7就加倉係冇錯既

1.93

🚀🚀🚀

2元不是夢

1.85入
1.79止蝕
DLLM

多謝, 1.79入左500,000玩下

睇下呢個星期穿唔穿到2蚊

呢隻都驚

1.79都止蝕
岩岩開始買股小朋友？788起碼3蚊

扯撚哂旗

之前比燈神化雲迫害

我1.70，1.77總共入左50萬貨

咪係
呢隻好撚多次見1.7即彈返上

呢隻係冇得輸allin

勸你cut左股票戶口

多謝支持

大家都fatfat

跟人買咩又買，又驚

同你同價
坐到依嫁

1.6買 到而家

有賺好走 連升四日就會回
我走左 玩其他異動股都有賺返
我認我無乜耐性

自己走左輸左，就叫人走
呢隻基本上3蚊

準備收成未

1.79兩個月前入 上星期跌到1.81又入左
而家諗緊食唔食左先

唔走又no harm, 一手咁平，
係5G靜咗先唔上唔落姐

無嫁
自己唸抄長線定短抄
對手係你度 我比意見又要比人屌

好彩我個日果斷再入貨 家陣又有錢收 準備出貨再入了

自己輸又想人輸

就快破頂

巴打好有米

升升升

無耐性就玩牛熊啦

佢賺緊點輸
最多叫賺少左

OK 而家入熊

大家會唔會走一走止賺先 驚又再妹多個月

Allin，跌就ifc見

基本3蚊2蚊未到放咩野

點都過2爆3咁急做咩

不了 點都唔走

唔好介意 正股真係要睇中長線既部署 如果太頻密咁出出入入 真係輸多過贏 你亦都可以評估下過往經驗 輸多定贏多 如果贏多 可以skip左我呢段對話
利申 之前輸到喊

巴打 1.29即係招股價咁制 你問我 我會set止賺到1.75 如果唔到呢個位就擺到個孫出世

老西都等佢2，3蚊

呢隻野 我點都唔會放棄但到2蚊左右 我會走左賺錢先 等1.80再入

過2蚊就唔會再見到1.8

白痴
點解你覺得佢上到2元左右會落番1.8

而家入就傻仔啦 短期內到頂 開始好多人放

過往經驗

我乘風而來 乘風而去 破頂唔關我事 我搭順風車 等跌再入 這就是股票

畢業未？

圖都唔識睇
你番歸啦

有中二病

諗緊加唔加注

你呢d真係on9仔

錯過了
唯有等佢落

唔會再落了

加注All in

揸到年中啦

你放心，一定落，股票有上就有落

呢隻股佢次次跌到1.8以下我就入60,000股up，升穿1.88我就沽，來來回回一個月內執差不多成皮嘢都未輸過，不過你鍾意咪慢慢坐囉

痴撚線 點會唔會再落 條線純打斜咁上咩 長遠睇係上 但都會調整 你唔識就收皮啦

一樣 我係呢一個月有3次1.8入 1.88以上就放 密密執都咪話唔爽

又冇息收，到價唔放先係傻仔
但如果買得一兩手就冇得講啦，分分鐘蝕埋手續費

咁你繼續放曬佢啦

但你再買唔返

師兄識玩！呢隻股係玩上落，息都冇得收

咁的確係有得執
但如果真係斜線升勢回少d既話炒短期波幅可能每次都係執好少
而且有機會去唔返沽出果個價要加錢追貨
我之前都係咁miss左好多
可能我唔夠料

屌～咪呃尻人咩唔會跌，上次咪去過1.9x 回返去1.7x ,你肯定今次唔會？

係唔會

1.95走三分一

不過唔排除佢來假突破 fake晒先再上
但看來機會不大

1.81 走晒，不過我得兩手，賺得冇咁多啫

通曬天，想接火棒咪繼續坐囉

呢度一多人嘈就回

人多就易沉
不過香討果邊無人提 無事既

大家唔好推post了
大戶見到多人跟 唔炒就大獲
大家要偷光養悔

係

佢地實鬧你 呢到唔比人高位放貨

連登仔唔比人逆佢意

琴晚臨訓前set 1.96走
點知今日去到兼最高位走
等回套再入市

呢隻一上果陣, 都幾肯定你入唔返

你唔會入得返

屌你老味得1隻股票升咩

求鳩其一隻都升緊幾毫，何必等788？？

貪多人買

2800今日都升3毫無人講

呢度講緊788，懶醒？

屌醒D新手要問過你？？派貨行遠D啦，傻鳩。

除非冇錢，否則駛買788

買788，不如買388。冇錢就冇計了

講返788，唔洗講其他

788有貨大家好沽，否則逃身門就快關上

你開返個388 2800討論區囉
洗係度講

長遠2蚊，3蚊
叫人沽

睇4月到唔到囉，2蚊呢嗰位幾站得穩先講啦

派貨專區，新手自己睇路

做乜鳩

想要貨咪出聲囉

逃生門大開

已經成千億市值，升3蚊喎

衝呀，未入好入。否則點交學費

唔到咪唔到囉又唔會跌

真係on9有樣睇

鬼唔知高追高風險咩
邊隻高追冇風險
係講緊長遠兩三蚊呀

呢隻真股王

我就係貪788易買賣, 幾球貨一個位搞掂

會入藍籌嗎？

1.95全放

你老豆李加城，我知呀

小學雞

咁早

冇圖你話你劉華我又要信啦，大肥佬

放長雙眼等3蚊囉

你知唔知你講緊咩

上面條粉皮，佢話貪788細細隻可以球球聲咁入。老豆唔姓李點做到？？

我今日夠入咗5球700牛啦，明未呀死蠢？？

冇圖吹邊個唔識

擺到明係 我都廢事出聲

其實兩手不如靜少少啦 真係無人想知你執一百幾十

醒目 跌返浸先再入過

呢D咪真巴打囉

算啦出貨拎黎交稅算 岩岩好夠 我屌

唔係嘛, 事實黎喎, 788 兩邊都十幾M一邊, 你識唔識架?

希望係咁，就算唔得都賺左50%
夠啦

青山走犯呀屌你老母

呢度閒閒地都10萬股起

全部人500萬身家起跳

10萬股都係 20個唔洗
連登仔半年人工都有

係你冇

你劉德華個工人住半山，我點同你比？？傻鳩

同你比有失我身份

4月尾睇吓個股價剩返幾多

想知你睇幾多

根本就是中廣核電力嘅翻版，全部人買嗰時話留俾嗰孫。結果呢？

結果幾年過去，股價依然冇起息。時間值已蝕到你傻

我自己睇中期都冇可能升穿2.2,如果你炒波幅可能有餐晏仔食吓嘅

咁其實你都係睇升啦
仲叫人沽
我地都係講緊中長線2,3蚊姐

短期係跌呢，跌機會7成。先獲利之後低吸唔好？？

你呢D死硬派我唔係第一次見，祝你好運

姐係你點睇都唔會穿2.2，咁咪姐係有機會2蚊啦柒頭
跌到毛咩
沽左買唔返係度嘈

你老母係788 Post唔睇升，你入黎托呀！

真相係:一升穿2蚊，之後立即45度跌返3毫

醒吓啦，港股咁易炒D 人仲駛返工

等睇你條仆街叫人坐艇唔走，同叫人溝貨

點解短炒同長炒都有得嘈

d人升市冇錢賺咪入黎撩事鬥非

真相係2蚊之後跌返3毫引我笑？
你沽左入唔返就係度嘈

快d 回返1.8 d 位比我再入😋😋😋

真係昨日唔走 今日唔洗走

琴日走左一半
等入

你吔入唔返了

因為就12點中場休息

方向正確，請繼續

同路

1.95走曬

馬化雲入左

等緊1.85再入
借多球先買貨

醒目

睇黎調整未完
又要等下了

做乜9都唔會跌

唔會再落到1.85

如果調整半年 而家先過左一個月
慢慢等

1d 人就話 跌，1d 就話升

係咁架啦，第一日炒股咩

呢幾日都升唔穿$2嘅話，後市又要再調整，等下次升浪。

升穿左就爽

我走先啦兄弟們

congrats on the profit making

大家討論下姐

等到1.8再出手

1.97

渣緊隻call 2.2 到價

到嗎？

上星期1.9補多500,000股, 而家HOLD住1M股均價1.85

第二次玩呢隻, 賺到笑

衝2蚊！！就在今天

1.98

唔好燈死佢

D人成日話睇一隻股首睇PE , PE高就由如垃圾
788 PE 98.5倍

本多終勝

呢隻野真係拎黎炒 高賣低入算 早排788同 288 二選一 如果288就賺死

唔好喇,全中國既豬夜晚報夢比你就仆街

今日過到2蚊就春天了

788突破歷史新高
買入機會來了

係咪都無乜機會落返1.85以下 之前1.79無大手入 賺少好多

長遠目標價3-5蚊

破頂 繼續上

午前2$

唔好走啦，繼續gchi

2蚊破左就直上啦

無可能set 2蚊呢d位係都2.03-2.04

2蚊企穩應該都好難跌返落黎Gogogo

below 2蚊都買啊，gogogogo

快d落返1.8比我入啦

1.03 hold到而家未驚過

等冇機會

$2個處咁難破

2蚊未

巴打堅料

成日都係到98、99、98、99、98

2蚊!

2蚊樓上收就好

2蚊頂已破
今日都升夠啦
之後繼續上

2蚊好多貨

#1目標已到
多謝各位支持

掃穿左

落返1.85你都要入

早咗落車

你咁平成本應該一路加貨...

今朝1.98放左3分之1

放風箏了

睇嚟升到完場

兩蚊放左一半
會唔會on9

利申 新手

有錢賺到就唔on9

我掃多1M @ $2

反而隔離2342

掃多5M@$2

788暴走

788好撚勁
其他5G股電訊股都跌緊

識得放一半係一個好好既行為

2.03真係勁 諗住1.99賣左 威威啦 點知最後半粒鐘爆哂上去

屌, 呃你有寶咩

返工set 左 1.98 放一半
2.01 放埋果一半
dklm 依家手上無曬貨

貨底幾錢

1.81入
1.99走
其他同業都跌
變左異動股

第一轉, 1M@$1.55 -> 500k@$1.91, 500k@$1.95 業績出果日放哂
第二轉, 500k@$1.79, 500k@$1.9, 1M@$2, 唔打算放住

o係呢個POST有報過

呢隻走左就揾唔返位入架啦

1.98 食左 賺左先
等回調 再入

守得雲開見月明

LH $1.8

短就2.3 長就3以上

岩 我係你就繼續掃

我都2蚊掃左50萬

2.03放晒 等回落再入maybe

驚閪咩
而家30000點 $2
重有大把水位

聽日唔好喊

中午1.97放喊緊

有機會上2.1 呢個星期

目標價係幾多？

年底見8蚊

咁就冇咁誇張

Ipo抽返嚟 首日冇升跌 原價放L咗廢事壓住啲錢
1.77再入 目標2.5放
大家集氣呀！

上星期1.95走左三分一已經揼心口
好股點可以走哂貨

20手ipo

好勁 企到$2
今年睇$4

個位叫放位巴打呢？
話唔會穿2蚊
死左？

破頂

巴打同路

1.61買左 繼續上

長遠目標3-5元
Buy and hold let profit run
估計2.5-2.9呢輪浪頂之後會出現第二個調整區

2.2

無樂觀蛇咁叻 計到目標價

我個系統淨係幫我搵買入價+止蝕價 計到數值博就入場 食糊止賺果下我都係憑經驗

又係788打氣時候
長遠目標3-5元

我樂觀的人好小時候咁有信心
有錢齊齊搵

超長遠，$10

其實 <$2 可以有錢就入

積極留意

坐上$3

你之前按左層樓就係為左掃鐵塔d貨

《傳聞》中國鐵塔（００７８８）昨日（８日）股價大突破，急升近６％，升上２﹒０２元，再創上市新高。據悉中國鐵塔有動作，擴大與中國廣播電視網絡集團合作，提供通訊基礎設施租賃服務，有利業務增長。

開始多消息

2蚊未上車點算

2蚊早走左dum緊春

想高追了
利申 :燈

破左頂就冇頂估啦

點解咁多人未到2蚊都放
利申渣住10萬股

2.05 掉返500K出街

推到入藍籌

入硬, 睇成交榜就知

今朝入就有錢賺

大户要貨唔要錢

2.08

睇住2.25先
短期再爆得好急既話就食咁d

$2.08

肥肥喇

唔明點解要走，呢隻坐底3蚊

me2笨撚柒左

去左邊

屌上次 1.98跌到落1.7 邊有得唔驚 再等下囉都無計了

$2.09

$2.1

1.98放左啲，但一見破2蚊又立即加番注

追破頂，連呢個原則都唔識
破頂無蟹貨，無阻力

2.1... 食左春藥

冇頂估

應唔應該沽空？抑或留返d貨？

咁坐火箭發今個月3蚊有希望

1.7我又加左注，呢隻5G好強勁
渣緊20萬貨

咪燈⋯Be water

2.1

唯有再睇下 再唔係轉玩其他

可否當一隻公用股看待

算啦, 唔係多得D散戶低位放貨, 都無升得咁靚

$2放, 同$2追果D人 係兩個LEVEL既投資者

無咁快

之前1.95係頂位
現在2.09

之前都打橫行咗半個月都有，少d耐性都唔得

2.11

痴撚線坐火箭咁

都唔止半個月

你地忽諒左2342

呢兩日升到傻q左

渣梗10萬貨，諗梗幾時加注

衝呀

仲升緊 無brake

2.1走咗

5G概念股早盤集體走強，截至發稿，京信通信(02342)漲7.14%，中國通信服務(00552)、中興通訊(00763)漲超5%，中國鐵塔(00788)、摩比發展(00947)、晨訊科技(02000)漲超3%。日前，中國移動、中國聯通和中國電信都已完成了5G網絡下的終端組網測試。此次的測試是為5G網絡商用做準備，此前計劃於今年第三季度將開始進行試商用。此次三大運營商完成了5G網絡的終端組網測試加快了5G技術在通信領域的商用進程。

大家一齊上!!!

呢隻本身高位都跌左好多

比我入番 我知錯了

差不多了

都幾大機會唔會再見返1字頭

$2.12最高

我三個月內加左3次貨 真係傻 早一日放左

一直都冇放
1月坐到依家

調整期
升到咁上下入調整期，調整完再上
其實一個月調整期算快了

快d叫多d人入 快d跌

小注入咗支持一下

等回la 睇佢升得幾多日

多數情形係咁
升升升，驚高追唔入
終於忍唔住入市，隻野就跌跌跌
然後就長時間唔郁（調整區）
悶到好多人走晒
隻野就會再上了

學會堅守潛力股

D人走完貨
繼續升

尋日下午 到呢一刻都係大戶推緊。。 我就唔跟住la

我都見到主要係大戶買入，但點解咁就唔跟

大戶買入唔係更安心咩? 散戶咪仲驚

有錢賺嘅轉炒2342，947，甚至698喇喂5G發力

我都係咁諗，指教下

2342升得仲癲

點解要轉同板塊既股

788已經創咗新高，其他先啱啱起動，保持同板塊嘅exposure又可以博其他創新高

調整區都唔識睇
你繼續驚啦

1.9又話新高，2.1又話新高
日日都新高架啦

PE突破100倍

未買嫌貴既人就繼續等到1.6 1.7先買啦

下一隻騰訊

目標價2.5!!!

走啦屌你老母

過主啦

1.98係呢一浪之前嘅頂，嚴格嚟講得呢兩日係破頂
其他就真係大落後，今日嘅升幅就證明咗

收皮啦 收皮啦

DLLM 收聲啦

大家係咪有咩誤會？

行開啦你 唔好阻住得唔得

有錢齊齊賺

無誤會，你出番去就ok

PE成百咁高，唔敢入

D人止賺完
繼續上

睇黎2.3先會調整

應該見左DAY HIGH, 明天橫行格局 2.1 - 2.15

今日高位，明日低位
我哋聽日再爆過好唔好！？

匯豐發表研究報告，維持中國鐵塔(00788)“買入”投資評級，因為相信公司長遠而言會受益於數字化推進及5G商業化等發展，目標價由原來的2.09港元上調至2.11港元。報告指出，雖然中國正步入5G商業化的發展，但從中國電訊商2019財年的資本開支指引可見，用於4G的開支仍然龐大。而大部分營運商將今年的4G資本開支用於重組、擴容及推出LTE語音等方面，即主要是更換設備，而不是建設新的基站。因此，該行預期中國鐵塔今個財年新增的鐵塔數目將會按年減少約25%，又預期公司今年首季的收入將按年增長9%，2019財年收入將有8.8%增長。該行提到，5G頻譜分配在過去五個月是中國鐵塔的主要催化劑，為5G商業化及商業模式帶來更高可見度，將會繼續推動公司股價，這些潛在事件包括5G發牌、5G SA標準制定的進展快於預期及內地電訊商5G網絡發展計劃詳情公佈等，預期這些事件最有可能在今年下半年出現，預計中國鐵塔有強勁的資本負債表以實現未來增長，而其負債比率遠低於地區同業

長線持有，等待5G真正商用

聽日2.3

繼續上

上太快會回

慢慢上，橫行幾日，再慢慢上，再橫行，再慢慢上，其實先最好